K先生,可否阻你十八秒鐘看看信

如果你認同人是有需要做夢

唔可以

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
今年四歲_78cm
(狗隻#37719)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

長頸鹿初頭啲歌都幾好聽

要大左聽番先有feel,好似食野咁,我食白糖糕都鐘意食酸,因為細過果陣食親都酸

F小姐 真感激你為我每天也寄信

最新嗰首都好聽㗎